冇圖，我朋友成日比女朋友屌，想幫下佢！

大家可唔可以幫手諗一個霸氣d既回應

無波 不了

遲早到你朋友大大力屌鳩佢
咪覆句知道算啦

又係私怨放上嚟

我朋友不是我

我唔識條女，剩係想幫朋友！

以為真屌

請自己查證